究竟香港假日有咩好去處

星期六日大多數大家都鍾意飲飲食食，除咗飲飲食食之外有冇啲有特色嘅地方可以周到去

大家集思廣益吓